會唔會我哋每次打飛機都有隻鬼喺隔離?

到射嗰時就用臉或者口接

即係佢吞曬

想吞但吞唔到
人鬼殊途

連登仔真係痴撚線
連自己打飛機都要J鬼

係咪我話係，你會high d？

人鬼情未了 av版

點解唔直接中出佢？

google 吸精鬼

我唔排除佢個身體會跟住我隻手郁

接左就唔洗用紙巾啦

可能係男鬼

用個屎忽對住我

係 有個全裸阿叔騎住你

如果冇鬼幫 你打飛機同摸自己隻手一樣 冇感覺架

常識都唔知

你祖先會企你側邊笑鳩你日日打飛機

所以我放棄打飛機了

無所謂

可以寫個劇本比日本仔拍！
寫一隻痴女女鬼，四圍去啲宅男屋企，睇住佢地打j,再食晒佢地啲精⋯⋯
最黎去左一個有陰陽眼既宅男屋企，比個宅男中出左⋯⋯

係咪痴撚線

好快台灣新北市會幫你實現

唔要毒男
要道士 道士一見到
就好想收服呢隻害人不淺既女鬼

怎知哪女鬼自恃法力高強
看哪鮮嫩小道士道行未夠 就想挑逗一番
先是假裝被符定身 待小道士鬆懈
卻突然如蛇纏身 銀鈴一笑
嘴上不住吸吮 說:我看你這小道士又奈得我何?
道士雖有法力 無奈道行不夠 又三魂嚇得不見七魄 只見女鬼縱然放肆 卻未吸他陽氣 一念之間 竟大膽起來......

人地等緊機會你射精入女人子宮，造人俾佢投胎
點知你班友個個都無女屌，只係射落張紙巾到

有 應該係男鬼

WANZ-457 痴女背後霊、憂ちゃん 麻倉憂

睇到喊左